真係咁仆街？

不過又真係有啲仆街好鍾意唔掟垃圾落垃圾房而係直接掟出lift口 非常無公德心